有無邊部Android平板好用 ?

有無...

點為之好用？

主要用來切菜

冇

M6

tab s6
tab s5e

tabs6 真係幾好，個mon靚又輕，不過我覺得貴左少少

咪玩啦
華為

除左samsung同華為,好似無廠出android板
唔要華為,只有samsung

師兄知唔知有冇啲tab s6咁上下既質素但係平少少

真係唔建議android平板 有部Samsung tab s3，但一年多d就lag緊
相反部iPad air 2013仲順過佢

利申：依家用緊ipad 2018，用得幾好

Fire Hd 10 2019 ...usd 99.9

用緊s5e
平時淨係用黎睇片, 覺得已經夠用